比起攤瘓政府部門，更重要係集氣文宣

講明先 兄弟爬山
不分化 不割蓆 不篤灰

作為一個5年前仲企到雨革好前既人
今日我已經無辦法再咁勇去到前線
所以見再好多後翻依舊有一腔熱血
好欣慰，對自己亦好無力。

兩星期我睇到我地真係進步左
去到不合作運動，攤瘓政府部門
構思係幾好，上周五都好有效果
但今日睇落就開始有啲問題

重點在於香港人包括我地既隊友好多都係以利為先既人

點解咁多人上街，離不開送中損害大家利益。所以當一有利益受損，或者簡單咁講，有不方便自己既情況，啲港豬隊友就會反一反水。

由是我覺得真係要集一集火力去做一做26/6 果個集會文宣，我係好多圈子都見少左討論依個針對G20 既 進一步就著反送中去到國際議題既後續行動。所以希望大家幫手多啲宣傳，不論後援又好 前線都好。

[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

ThanKs 巴打

陶傑: 反送中抗爭已經小勝. 621式抗爭難持續,示威者要放眼長線.

幫手文宣！
626 做大家一齊出黎！

推

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代